﻿Управление:
Alt + 1 - переключение на экран времени
Alt + 0 - переключение на начальный экран
Alt + Z или X или C - изменение индикатора скорости
Alt + Enter - выход из приложения
Alt + R - запись видео
Alt + P - воспроизведение видео
Alt + L - наложение картинки 04_png.png
Alt + 3 или 4 - изменение счетчика времени (1 - (+1) минута, 2 - (-1) минута).

Принцип работы:
1. Если подключен второй монитор, то программа запускается на нем. В противном случае - на первом мониторе.

2. С момента запуска приложения начинает работать камера. Это сделано с целью вычисления реального FPS камеры 
   при текущем окружении (это необходимо для дальнейшей записи видео). После старта таймера камера останавливается через 10 секунд. 
   После этого можно начинать запись видео.

3. Пока не было записано видео, режим проигрывания недоступен
   При нажатии Alt + R начинается запись видео. При повторном нажатии видео перезаписывается. 
   Также запись можно запустить и в режиме проигрывания видео (по надобности). В этом случае воспроизведение видео завершается.
   Разрешение видео зависит от разрешения видеокамеры.

4. Видео выводится в размере 800х600 (чтобы уместилось в размер экрана 1024х768).
   Видео запускается поочередно - сначала записанное, потом подготовленное. И т.д. циклично. Видео воспроизводится с наложением
   соответствующих картинок.

5. При нажатии Alt + L картинка накладывается и в режиме воспроизведения видео.
   При повторном нажатии картинка перестает накладываться. И т.д.
